其實識咁多朋友為左咩

識咁多朋友 又要應酬又要食飯睇戲出街維繫感情
平時要番工番學已經夠攰
仲要為左同朋友維繫感情應Whatsapp snapchat
唔覺得好煩咩
見到啲人好social yo仔yo女
明明唔啱傾都扮唒好好傾無時無刻都覆緊人訊息就覺得佢地好攰
其實識2 3個知心朋友咪算

你辛苦唔代表人地辛苦

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭

內向扮外向

放心, 人越大越少朋友

識人好過識字都唔明

人越大越覺得去呢D飯局好攰